[國際文宣標題] 歷史不斷重演 下一次六四事情=香港

有個提議

國際文宣標題/大方向
歷史不斷重演 - 下一次六四事件=香港

英文唔好9up brainstorm 屌細力啲
History repeats itself
The NEXT 1989 tinanmen square crackdown =HONG KONG

相信全世界除左中國之外
無人夠膽講六四事件係最低武力
無人夠膽講六四事件係偶然發生
無人夠膽講六四事件係無證據嘅指控

每個外國人都一定聽過 睇過 了解過六四當年鎮壓
係有幾咁慘絕人寰 幾咁恐怖

所以為左確保中共唔會真係比我地批中上演六四翻版
我地必須先發制人 我地一樣要話比全世界知
我地已經開始左六四翻版事件
只有咁樣，其他國家嘅外交部先會出手

而且散左風出去，可能會吸引到更多嘅外國記者黎
萬一真係發生咩事，至少多個紀錄都好

記得配圖可以多啲用被迫害嘅相 配合一個中性設計
切忌同法輪功走同一路線

自推十連

十

九

八

七

五

四

三

二

一

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推老花眼鏡的樣子

推

我要推到文宣見到

推！

召喚文宣組